★身高大決戰：Lihkg仔Vs動漫角色身高

小新咁高？

廣志差不多3米喇

All 180up

老貓：150cm

比達計埋個髮型

一腳踩死小新

me 1mm

可以躲在OL鞋內

有d好矮，但嗰頭勁大

唔怕踏死？

好多大頭怪嬰
Maybe chi na man

細菌

躲在游b鼻孔，不停令佢打乞chi

eat too much支那food

啲女真係長腿
個個都40吋up

未聽過蚤乸會被踩死

一陣噴你出嚟

咁真係爽死
不停奶腳 聞腳

細得濟射精都唔覺

似

Why push

足球小將全盛時期有冇四米高